\section{Framework und Peer Learning}
\begin{frame}
	\frametitle{Framework}
	\begin{itemize}
		\item Spielerische Umgebung durch Framework
		\begin{itemize}
			\item Aussehen und Mechaniken aus Videospielen bekannt
			\item gemeinsames Lernen im Spiel statt alleine
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=9cm,height=5cm]{img/framework.png}\\
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Peer-Learning}
	\begin{itemize}
		\item Bedeutung: Lernen unter Gleichaltrigen bzw. Gleichgestellten
		\item Abwesenheit einer Lehrperson 
		\item Fördert Selbstorganisation
		\item Kollaboratives Lernen und Problemlösen
		\item Langzeitlernen
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Konfiguration}
	\begin{center}
    	\includegraphics[width=10cm,height=6cm]{img/lobby.png}\\
    \end{center}
\end{frame}